定期減息，股票勁升，代表咩？

照計錢流入股市
錢唔夠就要加息
而家代表咩？